iOS /AN 新四驅小子四驅兄弟出左啦[5］

iOS link

And link

攻略

首抽
免費抽首選電片

石抽建議抽9mm bearing roller
次選 4星紫/橙摩打+速度殼
4星龍頭鳳尾定風翼前期完全冇用，就算要用1星都夠用，剩係抽到佢地建議重刷
抽唔到摩打去商店買2星紫/橙用住先

砌車
1.星數唔影響基本性能，有就可以裝
2.星數影響改造次數，暫時可以刷關升到3星，升4星料唔係關關出唔建議前期亂用
3.4星件可以就等20lv後先再改造
4.龍頭鳳尾定風翼非必要唔好裝
5.摩打可以係商店買2星摩用住先，之後可升6星
升3星60藍exp，升4星30紅exp(㩒"入手先"就知邊關出，打贏10次就有)，升5星180藍exp，升6星藍270exp
藍exp出處:
橙摩:食鬼關/2-14
紫摩:2-16

個人砌法，未必啱
前細窄軚+後大窄軚
底盤用st款就得
摩打:紫 or 橙 (各有fans,無話邊個一定勁d)
鈴：好少影響，用自己鍾意嘅就ok
軚：軟>正常>泥軚(釘軚)＜有草地減速帶先用
改造方向：輕量化，車輕先有空間加配件
roller : 基本係細就過灣快d，但就易飛街；大就過灣穩定，但就慢d (roller既材料都會影響，請自己慢慢試)
飛街就慢慢加定風翼/龍頭/鳳尾/改roller/車軚/平衡桿
唔識日文點解可以cap相去Google transfer 翻譯

頭頁懶得改

反正就執

新軑中徑offroad
想抽前軑10抽中左殼同後軑
收手

屌佢老母中得個廢碌

單抽中番一條前軑
好過無

條軑有d潛力
佢offroad得可以改2圈磨擦
不過依家未改唔夠釘軑快

不過因為太低磨放前面自動變左空轉跑法

之前hea得滯唔想打
用skip卷打左魔鬼魚料
估唔到咁快用得著

佢d exp要map6 35星先打到
仆街我無打map6

試左六速紫銀3.5前用新軑後用釘軑
行公會條爛地好似行平路咁

1 同3都冇
2 都升錯左
係咪可以棄GAME

我試係前面用返藍軑快D

玩event咪有

見到個event殼咁柒無禁入去

就咁後釘軑就夠做？

夠啦
我剩係後釘軑紫摩
公會軌跑34秒半

眼殘慎入

唔好問我發生咩事

又入唔到game

又可以等賠石
真係想佢hang多幾次

次次更新完都實出問題
都run左三個月都仲係咁，點課得落手

而家d event次次都係去到8-10level就要狂試

我換左個0改紫銀玩緊
用雞摩落晒鉛都炒

用黑銀過哂lv10

你用左咩件？

最尾果條我要11度+螢光黃翼先過到

我50lv無乜參考價值
都係細碌海綿軚19mm導輪brake尾
翼就頭四關要落
最後果關我用八度底無翼

最後果關我用火鳥x加8度贏0.1x秒
反而第二關我試得仲耐

終於可以銀紫唔飛

我飛到喊，換咗個橙摩改哂全速先過到

我都係咁 未有心機去TUNE 部車

果個變炒得有d莫明其妙
同上一季知彎一樣我覺得係改數值令玩家炒車
玩開真車好少炒呢d彎

其實好多彎我都覺得炒得好夾硬

轉完個彎成部車反轉左CLS

螢光黃翼仲勁過普通果隻白翼咩??

巴哈話咁砌OK, 36秒幾
我無螢光翼無19mm rolling試唔到

漏咗，我3.5:1都無

3次都炒晒
我分身用s1都過唔到

見人用頭尾藍呔草地都飛咁快
點解我就龜速

可能5:1

Same

見人雞摩3.5都跑到46秒

送咁多禮

係賠

終於過到次
TZ+後轆新跑40秒幾

求setting

TZ+前後19+前藍軑後新軑+魔鬼魚
其他全速setting

TZ改左咩？

極限-輕*2 gear*4
全部1lv

已經見有人用前後都小徑棉軚，6星紫摩+超速，好似見係zero底，車殼魔鬼魚/旋風麥林都有，結果37s-39s左右

搵到youtube有平民裝過到，不過日文，但睇圖都明...

屎急撞棍37秒783

第一次排咁前

抄功課先heheh...

早心知就唔徙零件改地形軚
原來都係海綿軚就夠做

EVENT 後面果幾關過晒
但頭2關過唔到
3星紫銀改完都照飛
我要落舊8G鉛先行得晒全程 但唔夠對面快

用雞摩

雞摩全改都好似炒

50lv黑銀都過到wo

我升到40LV JA
壓唔到部車
應該係底盤問題??

我玩浄最尾 同第二關 有冇setting 抄下

我好似lv36定7都夠打晒全部關。
依家lv38試左以下setting，第一，二關34s
6星紫摩+4：1，聖龍殼type3底，全小徑棉軚，普通剎車，前龍頭(角度3)，黑翼，三set平衡桿，
滑輪前19mm銀 後14mm黃

咩黎

Type 3 底盤:

最普通的剎車(brake):

又學到野 試試佢先

最尾

48紫摩一樣過到

換左底盤就穩左好多

其實我覺得主要係睇尾roll同定風翼
我用type3都冇事

翼一開始我係用螢光黃
打後面果D關都OK
頭2關就炒左

個SERVER 又大爆炸
派石

唔係睇頭roller咩
我個尾長期用四減磨19mm
個頭就四加磨
白翼加頭roller都已經800 corner

我頭基本係19mm 4+磨唔會變
炒車要改setting就轉尾roll
我覺得尾Roll先係控制車速既關鍵
用唔同尾roll速度可以差成幾秒

基本上我有整升左抵抗既
14mm黑邊 +1磨 +2磨 0+-
14mm 黃邊 -2磨 -4磨 0+-
19mm -2磨 0+-

通常一過到就換個更低再試黎沖圈速

原本想爆水沖50
個server

咩叫0+-

冇改磨擦

btw 佢個公告係咪出定黎話因為武漢肺炎會影響update?

是但啦屌
有冇UPDATE都係冇人玩

BTW 跟巴打咁SET 終於CLEAR 晒個EVENT
又可以養生

係，尾Roller影響好大

屌
得番兩場
我仲有20分先升rank

我都冇得升
比前車追尾左幾場

A class平均時間36"120
上到去果班真係唔止穩咁簡單
今季炒得太多又停左係b3

玩左廿幾日
呢隻game打主線真係好奇怪
人地啲game卡主線係卡等卡裝
呢隻就卡體力
跟本第一日升完隻6星紫摩就可以過晒絕大部分關卡
然後就每日例行公事刷關
計過數快都要兩個月(我唔用石爆水)
我又犯賤想打晒主線先

基本上唔求全20lv就咁爆下水一日內就過晒啦
根本主線係有需要紅exp/再改造先有需要打
打event實際好多
錢又多d 呢期event既零年exp又比較實用

我真係場場都有個36秒癲佬...
而家爭八分就有得升

望一望工會你地真係個個都日日有login玩

其實係應該好似你咁講咁玩
係我強迫症姐

btw
隻game係好玩嘅

工會有無位剩，想加入

你入工會畫面search 1000034897

申請左

其實今季你地係用魔鬼魚定旋風麥林?
頭先見最後一場
走去試旋風麥林
諗住沙地減多D轉埋低角度龍頭
結果炒左試唔到邊個好D

受疫情影響，有關黎緊更新：
-超速賽第13季連動既clear time mission 中止
-25/4 開始各種過去抽既零件會再登場
-25/4 開始各種過去既event會再登場
-29/4 開始既第14季超速賽，過去超速賽賽道會再登場

除左第1行其他都可以接愛
加過time mission入段舊code落去都唔做真係

今次要追黃擦膠同幫隻分身追返3.5

呢季用左魔鬼魚，lv49做到36s時間
尾段其實升到lv50，不過中途好多調整都好易變左炒車，所以無再升盡摩打去試
諗住下季升盡再用旋風麥林試，見d lv50既人多數旋風麥林配tz/s1底，全小徑前棉後光軚

咩名
有兩個人

最後一場超速竟然第一
升cup了

旋風
不過我跑得38秒

我魔鬼魚48可以穩定跑35"700左右既時間
今季係我跑得完既情況下冇試過拎第2
一係第一 一係炒車
係見好多人用旋風麥林先諗住有得試下

屌佢老母連清mission會派錢同派100石都取消
然後就翻出舊pool

疫情下都冇計既
都係多得習維尼

サトシ

佢派番一萬幾千石等人開心下抽舊pool我就唔屌

如果多石派我想整條全草同石路軌

キミにきめた！

Added

多謝巴打批准

我都係呢個名

受武肺影響

d零件數值大左好多
可能上季個setting又未必啱用

見個speed無啦啦大左200

我跑event d setting依家變到跑唔到

依家係淡化左摩打既影響力
個殼60電片又6x
同埋堆Gear強化左唔少加速力

本身執好一set諗住試超速賽...依家應該唔啱...

我部車驗車快左3km

又改?咁我用嚟刷零件D settings咪又要改過?
佢咁搞法好快無人玩

個制震值
無改造既s1底制震值100
改左超制震可以去到5千幾（更新前應該2百幾）
改數值唔係問題，但去到個差距咁大...
係咪代表可以真係無咁易彈跳

痴撚線，set餐死先唔飛，一改又由頭黎過

咁依家升零件有回報
總好過升完好似冇乜升咁

屌佢，好在之前清左event
而加連過都過唔到

依家好想要zero底盤
1度底盤有d難以控制
8度有少少多得滯

同感
一直都抽唔中
角度5我得fm車底

依家黑摩仲慳電過雞摩
升得過

黑摩點改好, 無用過

一早有兩粒50lv

原本就有speed就升speed
依家改左版 4圈gear可能有用

屌佢老母
隻白翼明明corner過四百
而家得番三百頭

變左308

黃黑roller 係唔係改 抵抗 安定 摩擦？

有關於新型流感 明日的維修更新原預定
(超速GP13季連動時間挑戰任務) 終止實施

4/25(六) 起
過去推出過的各種扭蛋池再次登場

4/25(六) 起
過去推出過的活動將再次登場

4/29(三) 開始
將再次推出第14季的賽道
(沿用這次的賽道吧 應該)

今季係跑得快左又冇易炒左
頭先跑34"697
上季都冇跑得快過35

上季成日都炒
今季全速反而無事 仲快左10秒

見好多人都用麥林殼
呢個場轉聖龍又掂唔掂？

唔跳既場唔會用聖龍
呢個場點都係魔鬼魚同旋風麥林2揀1

換完麥林 快左1秒

超速賽新玩法係玩節電？

想問問橙摩點改，無見過人講

今日見到人用跑34秒0幾
頭先我試左賣我個魔鬼魚0秒1幾
不過我個地平線得23lv改造
升好應該快過魔鬼魚

依家33秒大平賣，跑33秒都可以第5名

佢event重出係由頭打過咁過癮

始終都唔比我隻分身復活
40抽都冇3.5冇勝利麥林

咁我又未遇過
今季除左多手set車炒左3次
其餘都跑第1
暫時最快34"120
唔該比我升左先出痴線佬

廿抽中左3.5
感撚動動

分身無超速想抽...點知20連中v超音同橙軚，呢個acc過灣+殼已有3個
速度+完全無...中V麥林都好

第14季將會跑返第1季賽道

終於中天蠍號

中左光蠍 勝利麥林 3.5 係咪可以唔使再抽呢兩個pool? 強化s1 同塊白frp 要追？

我個分身同你個分身命運一樣
speed殼仲用緊勝利鳥

唔駛追啦 大把野頂到

冇記錯好似係全速setting

依家節電真係好惡
我拎黎跑event推5軌
123地平線仲快過288全至高旋風麥林

想抽地平線，點知今日無

4下都唔中3.5
又出烈殼 我前後有4個啦屌

如果只要效果可能super dragon仲勁 speed高d
我諗住升黎試下
佢唔改既話以後都係節電既世界

用緊super dragon，挑戰緊32秒
不過覺得地平線個樣型d

原來...第1果個係橙摩

終於抽到一粒超速
速度+殼都係唔中

中伏，30抽得一條橙呔
Btw 想問下d呔顏色有乜分別(藍紅綠橙黑)

想問速度+殼同旋風麥林殼有咩唔同

技能既字面上黎睇
Speed+係最高速度大幅度上升
旋風麥林既技能かっとびマシン： 係最高速度更加大幅度上升

旋風麥林應該係快d

有3.5 用咩殼都好撚快嫁啦

咁即係抽到旋風麥林其他速度殼可以收皮啦
咁要穩定有咩殼勁

自己個倉好似未見到有安定+殼

舞娃娃算唔算

我抽唔到

岩岩抽到3.5齒輪,應該點改好?

只鬥速度可能真係旋風麥林，而速度殼都係普遍大家會用既殼。
不過以超速賽為例，遇上不同地形可以利用其他殼做到更好時間。
例如有跳台，加上跳完即刻入灣，就需要上跳台時大量剎車，咁用有剎車技能既殼會好d，例如聖龍。
有越野路段(草地、泥地)，用舞娃娃同魔鬼魚殼有越野技能，行呢d路段減速會少d。
最新玩法係用節電技能殼，例如超級龍同地平線，電力消耗極低，唔會跑到賽事後段速度下降。

最新一次update前，基本上只有速度殼同剎車殼最有用。不過依家節電能力修改後，以今季超速賽為例，節電殼可以輕鬆跑出40秒內時間，實在有點過份...
另外過灣能力殼今次都有修改，而記得之前某一季賽道係鬥過灣，遲下呢條賽道重出的話，可能到時可以試一試有冇優勢。

想問聖龍即係邊隻

Saint dragon 聖龍 ，商店不時有得賣，亦都好易抽到

呢隻我有
thx大大指點

我抽咁耐都冇中過
直接去shop買

想知呢個尾翼有咩用，用落重慢過下面呢個，而且安定性重低咗......

你新手冇耐 可以唔使理呢道翼住
用白翼都夠做
呢對翼 同埋螢光黃 都係後期打event 某d關先會用到

紫摩同橙摩係咪改快左好多
做乜紅黑摩會慢過呢兩隻

屌佢老味又改左咩，維護完次後又唔撚同晒

又main過...改錯野？

諗住清體先黎突發維護

同一setting時間起步

明顯又瀨野啦，維護前玩緊MAP 6，維護後同一條路用紫摩行直線，行下停下行下停垃圾營運

屌飛90米

CLS 跳完跳台直接飛過對面海啦

Top speed 79

佢仲要落埋翼
冇翼快好多

快過巴士咁滯

維咁耐

笑到痴線

官方係唔係想永遠維護落去？

㗎仔有架直迫100km

0至98km/h 只需要0.335秒
勁過晒堆超跑

今日冇玩過咁滯

出散熱摩可以上太空啦

過百都有

好彩今季已完成目標...

終於玩到啦

其實點樣改？
我50lv紅黑先係41km

最尾一場中bug，起步時睇到架車總合評價無啦啦上到7千幾(本身先5千幾)，結果飛車，上一場仲正正常常，根本無改過任何野

第一29秒，仲要唔係超速gear

呢隻game玩到依家都係理解到皮毛
連d人橙摩點set得快過紫摩都唔明

隻分身睇住都唔夠石追3.5
點知今日賠咁多夠10抽出左

睇Twitter好多人中bug，29秒會唔會係個bug推大左個setting而咁啱造成？

比你快左都要唔炒先得架

屌，送完石抽又係中超音殼
一部車點撚樣裝4個殼呀

怕你改錯俾多幾個你

同一個殼 我唔夠炒4次
DLLM夠薑出多一個比我

唔好亂講嘢，一陣打孖嚟你喊出嚟

想抽紅黑摩打

之後超速唔比用
抽黎有乜意思

紅黑摩垃圾唔好抽

抽黎爽有咩所謂

原來係廢，咁都係唔抽

一個轉彎你就炒撚左啦

我有少少想抽4:1

絕大部份關都紅黑過到

除左上斜轉彎果種立體軌
真係無乜野軌紅黑過唔到

9mm bearing rollar 值得抽？

冇用

Bearing 4:1多到要碎

越派越多石
不過冇野想抽

等佢復刻黃擦膠同13mm

抽左6000石 終於中3.5:1
滾動

其實係幾爽, 但要爬坡/彎多先有著數, 仲要gp 賽禁呢下就真係on9

屌...我一粒都無

如果有玩家trade 就好

有冇人試過用前細後大轆會失速？
超速跑出黎仲跑得慢過第1場用中徑後軑

後轆要改造摩擦

我後轆100摩擦都係咁
我分身一樣setting又唔會
唔知係咪關前轆事

而家d超速好撚難玩

睇YouTube d日本仔講後軚摩擦其實係無用...
隻game主要係計前軚摩擦值。
後軚主要改晒power loss

用左3.5
後轆用大細轆時間差唔多係咩原因

普通pool都抽到?係嘅我唔抽啦

係?不過唔知邊次維護可能又改

大部分裝都係尻改
又抽唔到3.5
今次個杯陪跑

宜家d超速跑完就算 名次什麼唔care

但係都唔可以太慢，唔係俾隔離線後追到就蝕

A1 class 跑23s中已經要包尾

總之唔飛冇人追尾就得
佢宜家又冇任務

我重係C class，唔係好想繼續升
其實升咗class D獎勵會好咗?

覺得獎品無分別，一樣咁把鬼
依家好辛苦推到23秒2xx，可以前面4架都22秒
太多野改唔夠或以前改錯

其實用19mm係咪去唔到23秒？
我而家27秒幾
同埋d人點樣改到時速咁撚高

你地真係好撚有愛
工會見你地仲係日日on

都好睇你咩lv、咩零件、改左咩等等。
前滑輪今次我裝9mm都無事，細滑輪裝前速度係會快d
今次聽講前滑輪用改造削摩擦加speed既都無問題，有裝翼好似基本上唔會飛車。

睇d日本玩家教係將一d零件，例如滑輪、平衡桿、翼等，都盡量改加speed既改造（例如削摩擦、削減速、削DF)，自從上次更新後，呢d零件如果改得足夠，一件係可以加到十幾廿點speed，然後裝晒上去以加大speed值（當然自己衡量下d零件用法/重量等因素，例如龍頭尾brake嗰d改輕量係加到speed值，但一裝就慢好多，咁裝左都無意義）

同時亦需要一定power值去推動，所以前後軨同後軚就改晒power loss, 前軚改晒摩擦。

22、3秒應該需要3850以上speed, 接近1100 power

咁樣由頭改過晒d件
A同D已變0, 完左都未改完一隻parts

我仲係解決唔到失速既問題
我部車要warm up3圈先跑到正常速度
依家慢慢攪緊後轆後軑

講得啱，我都發現以前改錯好多野好多都由頭改過
今次算執左兩件節電既accessories同車底
d軨同軚都係錯晒，但又無多餘可再改
亦唔夠改件part，差唔多件件都係要用A，玩咩

你描述既情況有d似之前空轉跑法咁
你前軚摩擦值幾多？

完全無浪費過體力，得閒就玩一兩關

93/99兩條都係咁
我換左後軚升緊全power loss睇下會唔會好d
我覺得可能speed高唔夠power推

我用條中徑跑仲快秒幾

部車暫時3844speed 1038power

btw都唔明點解裝多個導輪會speed咁on9

前軚摩擦值90幾算係比較低
今次超速賽班日本仔係玩到120以上（6格都改摩擦）

隻game不嬲好多野唔make sense
你用咩車殼？
我speed 3855, power1069 用super dragon玩節電
同一setting用改全輕量既旋風麥林仲慢，更新後變左垃圾。

有冇儲埋d再改造件未用過？
好似紫摩咁，如果用再改造刷到多幾格至高係可以差幾十點speed。
班友應該係6星紫摩50lv全改+全至高先快到咁

其實佢不斷改數值，係咪可以集體告鳩佢

重課可以集合苦主試下
冇課既集體hea玩

原來真係前軚摩擦唔夠
唔該晒巴打
我都估唔到平均型咗2*2圈摩擦 2*2圈旋回 2*speed loss改滿300都會唔夠
換左條110摩擦既叫做跑到23秒頭

我本身有6至高紫摩同旋風麥林
不過都係走去用super dragon仲快
手頭上仲有個旋風麥林未改
等有多餘料攪4節電旋風麥林

其他要升sp就要係定風翼中翼平衡杆仲要升多兩個roll
今季都係就咁算
繼續升埋前後軚好過

有3.5咪快LOR
利申冇

依家3.5要點改

我咁改：
2格Power loss，4格gear負荷

亦有日本玩家話
4格power loss, 2格gear負荷會快d

如果你有兩粒就兩種都試下

更新左15季超速賽，用返第2季既賽道
有跳台同跳完過灣等，比起當時依家速度快左咁多....睇黎又飛車

抽蛋更新...無興趣...

留返再抽地平線用旋風麥林

佢長開3.5算啦屌
對其他件無性趣

呢條之前都要用雞摩
依家雞摩睇黎都要飛啦

佢敢長開我實去Twitter屌柒佢
大把人比錢追/扣起幾轉唔抽黎all in先中

真係得3.5得天下
利申訓緊街

大把人一抽就中

一開閘既時間5部車首先彈出呀
轉彎入跳台5部車一齊彈出街

明明9點果時轉左setting
但11點果場都係用番舊setting黎跑

9點日本時間 香港要8點前

又學到野
3點果時一定冇事嫁
你話岩唔岩呀哈姆太郎

我無login兩日，遲咗開始

連飛3場，一陣果場再飛
要下晝5點先知新setting有無用

我都係
改完1分鐘行完CLS
慢過上次成10秒有多

我直接改用橙摩算，場場都陷包散，無人完成到

我係用雞摩
但明明之前用白翼都OK 但今次飛左
嬲嬲地碌都換埋 慢慢行算

測左幾場後報告：
6星紫摩+3.5 => 飛，lv42, top speed 28km/h,就算將加至最高速時間拖到1.0x秒都飛，不過因為呢個acc無soft brake，所以唔知會唔會有就會過到...

4星Hyper mini(銀黑)+3.5 => 42秒，lv50, top speed 21km/h, 加至最高速時間：0.72秒，前小後中，soft brake, 布美蘭殼，加重至150g（下場試23km/h, 加速時間0.69x)

雞摩+3.5 => 46秒, lv42, top speed 18km/h, 加至最高速時間：0.5x秒，全小徑，brake值50嗰隻尾，聖龍殼

雞摩+brake+有brake技能殼+全小徑，應該都幾安全, 就算尾用摩擦低既滑輪過灣都無事

Hyper mini玩法就要控制下最高速度，同埋加至最高速既時間。要拖慢個加速，power值要盡量壓低（暫時試到power850左右），可以將加power既零件/accessories等改用加speed為主嗰d, 或者直頭抆走唔裝。同埋可以加鉛增加重量，越重加速越慢。（過到再慢慢減重加返快）

橙都飛，屌我換嫁0改新車去行算

佢靜靜地又改左野
好撚煩
我都係慢慢爬完全場算

你試下尾碌換大徑 可能有幫助
我自己就轉左小徑XXXX果隻 慢D 但穩好多

我雞摩都過20km
廢事升過隻 呢個禮拜棄左算

點會呀
我都21.26KM
但行得晒全場

5點個場更新：
5星Hyper mini(銀黑)+3.5 => 39秒，lv50, top speed 23km/h, 加至最高速時間：0.69秒，前小後中，soft brake, 布美蘭殼，加重至150g

超過21km/h無問題，睇Twitter有人推到26km/h都得，重點係加速時間要拖慢到幾多啫。

我跟左你思維砌左部21.56 加速要0.714秒既睇下得唔得
呢條真係冇乜心機鑽研

同埋布美蘭即係邊個

你呢個速度有埋soft brake應該無問題

我諗自己目標去到38秒左右就放置play算
因為暫時幾場見A1 class 40秒以上都可能會輸
上季差2分先升到級，原來轉季係由頭再計過

下場我試下25km/h,，轉左前小後大，所以加速時間拖到0.89x睇睇先

布美蘭=Boomerang jr
四驅郎架舊車
同聖龍一樣都係brake技能

呢個我平時用開黎過關
其實呢個幾型

啱啱果次冇炒
唔該晒巴打
依家開始贏唔知仲趕唔趕得切b5升A

恭喜恭喜
仲有幾日賽事，keep住唔炒車應該好大機會升到級
你應該仲可以加大個speed，power就微調下啦
不過睇你點睇，如果同class你現時贏面夠大既就放置啦

想請教呢件應該點改
同普通差速輪有咩分別

呢隻都係one way軨，係大徑
我主要改power loss

試到一個36秒尾既setting

大家都以3X秒做目標，我終於改咗嫁車行到全程，要58秒
唔攪住等今季完咗先再試，想攞紅零件

thx bro

我都係5x秒，下季繼續試車

今日有冇新POOL

今日更新既超速唔知會點
1）重覆第15季
2）復刻舊超速，可能係呢條：（可以諗定點set）

3）有新賽道（可能性不大）

個尾彎又會成班飛街

Twitter睇到

抽埋zmc畢業

更新完，上堆d圖完全無得抽，fake晒

佢幾個禮拜都唔update內容走去update介面
真係幾趕客
已經連續3個禮拜冇新內容

數值又修改左（？）我粒紫摩個speed數值低左

呢隻驚變到認真就輸了

全部摩打都廢左

佢想淡化摩打影響力
依家睇下之前摩打衝左6至高果班放唔放過佢

on9
集體告鳩佢

16季果然又重玩呢條：

呢條幾印象深刻，因為當時係飛到pk
以下係當時YouTube一位玩家分享既跑法：
Speed+殼 +紫摩+ 3.5
最高速去到24km/h，前角度5或以上，無裝brake尾，滑輪前19mm後14mm，就可能啱啱跳入灣位，而奇蹟地用air turn過到灣

因為當時仲未有soft brake呢件零件，唔知今次用或唔用又會咩效果呢？

見Twitter有人show 6至高紫摩speed得返 309x
我3至高都306x 依家差咁少
我記得更新前俾我chok到 4個 O 嗰格至高，一野已經升左30點speed

20連抽地平線又爆死，得嗰兩條軨

6至高3097
佢咁攪法可能升power仲有著數
依家真係等睇日本仔炎上

我儲儲下過左1萬石
應該係由出銀影後就冇抽過

食鬼又黎過

睇過其他數值都有下修，例如軚摩擦值
另外，車底多左可以改削減角度

你唔講都冇為意到我條全改摩擦300得返121 之前130
削角啱啱試左職人改0.1
遲下玩平路軌可能有用

攞紅零件event嚟，唔好咁在意

數值低左不過拎黎跑9527條公會時間仲快左

屌你成萬石應該all in買軌啦
以為有新軌買原來未有
不過得番三千石

等抽黃擦膠

有嗰舊高跳台一定買來試車

彈跳加無磨刷果條？

好記得我打左3個中先過到lv10

呢隻Soft brake (brake減速數值200）

呢個pool無抽
上次日本仔唔係用空轉黎入彎咩？

呢條好似係咪夠快飛入安全區就得之前？

呢條係跳奇蹟zone

Air turn過灣，當時我都試到，有cap低個setting：
（當時lv三十幾，top speed 22,3km/h ）

唔理lu全速試一試佢先

拎左個tz黎試 4個26lv職人減角加埋-左0.8
等佢轉勝利麥林果條試下整個0.1角度type3出黎玩下

正 全速今季都唔會炒車
升級有望了

第一場21秒尾完跑，尾滑輪摩擦6.x，corner減速率0.63

第二場轉左尾滑輪(摩擦2.x )，corner減速率0.76x，就飛車，應該需要控制下corner減速率

今次食鬼輕鬆CLEAR LV10

暫時黑摩最快20"686
我見有人紫摩後大轆都跑到
頭先一轉紫摩即炒

20秒左右果D 全部都係用3.5
追唔到

差0.2秒

地平線點改好

0.2可以試下just起步
應該可以加減一秒多d

可以4格改節電，2格改限界輕量

試到18秒尾setting

依家喺A2 class 應該無18秒都生存唔到

冇黃擦膠冇得跟
全部復刻晒咁滯係差佢同銀影號
偏偏呢兩件係人權parts

刷擦 3.5 都冇

Lv43沒人權都可以前小後大，不過暫時跑得21秒

你頭尾平衡杆係4-磨？

係，依家平衡桿既用法似乎係用來加入大speed數值，多過防飛車

我都攪緊
啱啱整完兩個4-磨10mm roll
On9 game裝多d roll 裝多d平衡杆會快左
同孫耀威換keyboard電腦會快左一樣

日本仔個18秒setting

CLS系列
因為佢地D ROLLER 係+速??

下兩季會有新賽道，唔駛再復刻

部貨van笑撚到我

呢個setting轉：
Type2車底同角度2 bumper (=total角度3)
可以跑到19秒

有位日本玩家教用呢條測試：

Map 6-13，用bad方式起步，將個結果乘1.1，
大概就係今次超速跑到既時間
呢條跑16.4s大概就可以做到超速17s時間

個人測試結果：
6-13：17.837s 超速：19.815s（大概1.11倍）
6-13：15.818s 超速：着地失敗
如果6-13跑16.4s以下，喺超速係會飛車的
所以暫時用16.4s做目標試下車

重點似係呢個落斜位唔撞頂先得喎

似十足某車會d 19軌

我暫時退坑唔玩
但下次有新軌會再買埋果三千石存貨轉下公會軌

跟呢個set左部16.5炒左兩場

今日4場結果：（暫時都用角度3.5既setting)
6-13：15.818 超速：着地失敗
6-13：16.473 超速：18.161 （第1線）
6-13：16.422 超速：18.322 （第2線）
6-13：16.402 超速：18.044 （第2線）
突破唔到17s關口
下場都要試下6-13：16.360s既setting

另一acc, 6-13: 17.xxs 前一場正常，放置play無改野，無啦啦飛左

6-13：16.360 超速：17.928

唔緊要啦，無大update hea玩下就夠

超速31秒，好彩就第一，唔好彩全部都2X秒俾人追到retire，咩料

今日有維護

依家好冇目標
每次超速都等架仔擺片上youtube盲跟

因為個場真係好細
5秒唔使一個圈
你行3X秒緊係比人追尾啦

唔出新關 都唔使炒架仔

係咪偷改左野又，超速炒晒

下次更新預告:

下次有ZMC？

佢個skill暫時真係得收藏用
最想要前輥

開始無乜心機玩，唯一樂趣係儲下車殼
可惜成日抽唔中

粒前軨又真係好型

最尾一場升到上b5

B2咋
其實唔想升，升咗就唔可以用新車慢慢行

唔係C>B>A 分別不大吧

中zmc
畢業了

ZMC無乜興趣

對佢對令有興趣 好靚

幾時有XTO

20抽中晒4件

淨係抽唔到ZMC

買埋軌抽埋zmc都仲有9xx石

Zmc轆個樣咁似差速
fake 左

真車其實係普通軨+塊蓋

正 第一場全部飛街

30連中得一條軨

無咩特別skill或數值, 得外型

耐久18x 第三圈飛，再推高D試試

如果係令面會靚好多

估計用耐久up殼輕鬆啲

耐久238+black saber殼，捱到第5圏飛

簡單一句唔駛玩

另一acc lv44亂set，無飛到（31s完成 ）
setting:

我覺鬼空轉可以一試

CLS
推到28X 耐7
我就唔信佢會炒

呢set夠頂到跑完 不過唔多快 跑28秒幾

幾鍾意佢唔夠耐力會炒既setting
可以減少無限推speed推power

主acc無嗰件雙層尾零件
呢件野改爆一件可以加成百點耐久

裝個龍頭，44秒跑完，但裝龍頭真係好慢

我裝左跑28秒

上一場見第一果個跑28左右
全部Roller 9mm 同14mm

試到個26秒放置算數，唔想再試落去
好彩尋日單抽竟然中左個雙層尾，唔係真係唔駛玩。

底盤應該點改？

限界輕量化、輕量化、負荷
都改過制震，但到現時為止好似效用不大

黑銀咁快 可以上到26秒

我見好多人都係用紫銀 頭中尾翼+ 3個ROLLER 已經好穩
又夠快

突破唔撚到30秒

中間兩個19mm轉14mm減輕就去到25s,
點知轉頭車殼改少少節電又話耐久不足

原來新pool又有3.5

ALL IN 既機會黎啦

30抽中晒4樣
原本剩係想要兩粒導輪

BAM
我20抽中得個16MM 橙ROLLER
仲送多對螢光黃翼

有咁多coin你就好啦
我無晒coin抽

粒新19 0改都快過舊19全改4減磨2抵抗
不過感覺上全改完應該又係飛到九彩
未必威脅到黃色14mm既地位

之前有買14日set
最多果時有11xxx coin
不過佢炒冷飯時就停左
如果要買又要由1lv買過

新果兩粒初始磨擦系數6
比黃色14 少2
初始抵抗125
比黃色14少25

就咁睇改滿應該係暫時最快導輪

死save後，見到出zmc再重新玩有冇工會有位加入？，之前個30lv咁就冇咗...而家為咗zmc再玩...

有個會長唔玩ge公開會

不過full左

點解會死save

公會有乜用

巴打之前係咪你add我入會，個save已經冇咗...

Yes
但而家full

巴打，咁仲睇唔睇到我舊個save?

無你個名

已經踢走咗喇？仲諗下有冇得睇番部舊車

可能
但有人係自己走

咁我等下有冇車會有位先，thx

隻game好似越來越少人玩

仲玩緊，清緊map全部上lv20

新event我攪唔掂頭2關lv10
一快上完斜就飛街

我係用銀影號，紫摩，有roller既鳳尾過

紫摩，軟剎車，剎車殼，s1車底，角度1龍頭，全小徑軚。要控制過灣速度，尾滑輪用14mm包膠嗰隻，跑17秒完
好鬼憎佢set到同一賽道唔同lv可以飛車

一陣再試下先
我直接整左部新車去玩
但又跑到LV 10

龍頭嘅角度可以邊到睇到？

應該係唔同龍頭 唔同角度??
即係每一個角度都係唔用裝??

自上季到左25s中後毫無進程，好多測試都飛車收場，暫時做到個25頭既setting，再調節下點突破到24s
前軚摩擦值同過灣減速率既調節係關鍵

角度睇呢個：

唔同車底同龍頭都有不同角度，自己配搭下
角度越大，過灣減速率會越低（過灣越慢）
有d急灣會需要調大角度先過到

明白，即係龍頭改錯角度都幾麻煩？囇咗個件

巴打你齒輪點改？定改唔改唔重要？

其實好多件都係咁，改錯只好改過件新，都需要幾多資源，Top個班玩家應該同一零件，有準備幾set改左不同數值，例如前軚要有幾set不同摩擦值，尾滑輪都要有幾set不同摩擦值

所以我已經棄咗，邊有咁多件

你指3.5:1嗰粒？
改2格power loss，4格負荷

如果有多一粒可以試其他改法，例如：
4格power loss，2格負荷，有人話會快d
呢粒都重要，所以都盡快改完佢，同最底4個配件一樣長期裝住不變。

巴打點樣整到全部都至高

儲嗰d綠色再改造件，再狂刷到至高

每件零件都可以再改造，而且再改造最衰都係結果不變，而唔會變差。例如職人級再改造，結果一係職人一係至高。
所以對於重要而且確認自己無改錯野既零件，例如摩打、齒輪、底下個4粒配件，就刷到至高啦。

都開始想棄啦，加上我近排幾次都抽唔到車殼
除課金外，亦好難拎到coin
無咩mood玩落去...

你用14黃邊做定風翼roll 5線轉1線交立都唔炒
我上季用新16 19未改都炒
今季仲係用緊舊19

第1關zmc+tz
第1次用得到zmc個skill

原來個UPGRADE 只會升不會跌
真係而加先知

我隻尾滑輪既數值：
改4減摩擦，2抵抗，未改盡

我有另一隻摩擦改得更低，但用親都飛（除非用銀黑摩）但見網上有人更加低又無事...
應該需要top speed同加速時間既配合，呢個係突破更短時間既關鍵

根據日玩家講，大直路後個轉線飛比較似係過灣減速率問題多，以下可作參考：

不過有時調整到數值咁上下都照飛，而且我都無晒診斷卷去睇，都係估估下。

我39.59 減速0.508
抽中5線起步就飛 其他線都過到

以前都以為有可能變差，所以一直無用過再改造，直至有日見到紅字嗰句先知

放工再改一改部車先 希望今季升到盃

下季超速賽道....又跳台....

轉線位要捐狗窿又幾搞笑

聖龍又要出場了

新event結果用bug過左
13秒行地底完成

跳完再一段直線過灣呢段....有d似之前玩空轉嗰季

點出到？

佢段直路唔長
未必要用到空轉

反而上坡可能要跳奇蹟zone
上坡前好大段加速

我用最高速部車試
本身預左會炒，但點知試左幾下，
佢上完斜部車就鑽左落地底但無出軌
我睇下拍唔拍到片

要bad起步
之後就睇運
正常咁高速無可能入到果個彎

如果穿到條軌就得左

勁

差少少24s

仲諗住跑25s頭就放置啦，原來都會飛
同一setting:
1線：25.275s
3線：第3圈轉線位飛，耐久不足（都無乜零件/資源可以再加大）
5線：25.037s
仲差169分都幾難升到class

你升到a？

依家A3

想升個橙摩嚟用，應該強化邊幾樣？

橙摩好少用唔太清楚，見人係改晒有speed個d項目

仲未快過41秒

點會呀
你冇2層鳳尾??

就算冇都37秒

頂高個耐久
全速就得
呢個場都唔會飛街既

27秒樽頸，係咪要繼續谷高個耐？

你高耐部車會變快咩

諗唔到點快
係咪要全輪升到max先得？
屌"D改"點都唔夠用
升乜都係佢

要快
3.5齒輪
紫摩
其實玩到後期件件零件都係6星嫁啦
改part 就每日去shop買
我哋個個都係唔夠用，慢慢每日升d

要
越高耐先可以頂我住越高速

屌 差1場先升到級
下季新賽道又唔使升啦

冇飛跑第一

x2，但得51秒

我都係51

是但set左架雞摩50s

安全第1先係世界冠軍

雞摩48s setting:
(雞摩應該剎車都可以唔駛裝）

摩打都係亂9咁改，speed為主

尾滑輪如果要摩擦低，就要降低架車既power

傳聞中既測試賽道：
1）選紅色呢項

2）新規作成

3）選最底個條ホライゾンサーキット(horizon賽道)

4）然後會好似一般賽道咁選車entry，最後出返呢個畫面按紅圈停止登記，會顯示計算中，過一陣再入黎會有結果

呢條有個炒車位同今季好似，呢度(特別係1,5線)唔飛，超速賽就好大可能安全。
如果呢度做到50s或更快，今季賽道就大概係50s內。

以上測試要以bad方式起步

測試horizon賽道48s

超速賽45s(仲差2百分升級，放置算)

Setting:

今次超速賽最多人飛既唔係高跳台，反而係呢個ドラゴンジャンプ(dragon jump)位

如果太高速進入，架車跳起後，接住既灣就炒。
利用測試賽道(一樣有呢個位)發現關鍵係可以利用DF(down force)，壓低/減速架車(?)，安裝大DF既白色尾翼後(或其他方法加大DF)可以有效防止飛車。(上圖setting隻翼係無改過，DF值150)
至於後軚用紅色細徑光軚(無改過野)，好原因不明地，裝左喺測試上會快左....
最底4件配件，除節電兩件不變，另外兩件可以試轉換下，睇下加大/減少power既效果。
測試賽道見人最快可以去到47s，但我再郁小小就飛，暫時未諗到點再突破到(可能係調整下DF值)。

原來DF值，屌我大部份有減df都改df

43s中 setting

另外之前講既測試賽道，有人話數值要求太嚴格好易飛車，超速賽要求係相對低d，無咁易飛。
測試賽道我自己去到48s中就突破唔到，以上setting喺測試賽道一樣係炒。所以只能作為一個參考去試。

我試左全日都係覺得測試果條嚴d
但測試如果過到既超速就一定得
發覺d件好多要去到3x 4x先突破到
同埋最低4件用3件仲易就

5線起步43s
1線起步overspeed
咩料

黑銀摩應該點改??
用雞摩唔夠D 3.5快

推到回覆出現返

都係改晒有speed既項目

希望改完唔會飛車啦

我都中途先改爆隻雞摩，差d大爆死，先重返43秒
A3想再升class根本好難，連43秒都無得贏
只好繼續試車，突破自己既時間

咁快
我隻雞摩好似升錯左小小 冇時間攪過一隻新住

我唔係由頭改，之前入面d改造都升到4x

你一定有3.5

有...仲有多一粒添（其實嗰次係想抽超皇帝）
唔知有無可能加個玩家交換物品功能？
不過相信咁又會引起其他問題...

有交換既 大家一定會開分身刷裝比自己

紫色同橙色低摩擦係咪都改番減摩擦同抵抗？

都係，無理由加返高摩擦
應該都係裝喺尾或用來疊高速度（夠輕）

最後一場42s突入，其實都唔係好明玩緊咩，似乎原理係調整呢三個數值：最高速度、最高速到達時間、corner減速率

Setting:

Speed推高，power壓低，就會基本上就會拖長最高速到達時間
前軚無改過摩擦(減低加速)，前後軨及後軚主要改同power無關既speed loss、輕量
尾滑輪黃色14mm亦無乜改過野，同一setting，無改：43s頭，改小小抵抗(只影響corner減速率 )：42s尾

所以尾滑輪唔一定要極低摩擦/抵抗
除摩打、齒輪、車身(節電)同最底4配件係全改，其他零件基本上可以係無乜改過野，是但拎上黎裝，只要三個主要數值砌得到一定範圍，似乎就跑得出個時間

終於用佢送果10張新手卷 中左電片
玩左4個幾月都抽唔到

點解無玩兩季超速會由B5跌去D1
咁即係叫我棄啦

攪乜咁忙無開game？

真係會降class架?

我都差唔多棄左咁滯
上季係最後一場抄左個setting先有成績

今季完改個黑銀炒左幾場

點銀個power扯得太高好難壓低

佢行外圈就炒
加多左2個ROLLER 睇下好唔好D
唔得就轉番雞摩

試下翼(如果翼唔裝/無滑輪就裝喺車尾)用高摩擦滑輪拖慢過灣 或者 加鉛增重去拖慢加速能力

呢次最煩係同setting唔同線起步結果係可以飛同唔飛
暫時試既新組合一係太慢(44s)，一係就連續派第2線飛晒

翼用緊黑色果隻薄翼+黑擦膠

下季賽道....開始悶

都係d假高軌

跳番落去果個彎

今季放棄啦，連續好多場keep住派第2線起步，飛晒

你試下用薄翼加黑擦膠
我用黑銀都無事

咁高power同速度殼都得

痴線，呢兩日差唔多全部2線起步，想試D高速setting全數飛晒。終於肯派其他線俾我....

我5x秒，但無炒

今季完全放棄，希望呢季好d

今季日本仔都屌抽起步線既慘況，抽到2線準備飛車，抽到1線先最有利。然後係咁出2線，1線得1、2場

今次更新會有第一屆online大會

第一次予選，會係game內event形式，所有零件都可用，最終最佳結果135人可去第二次予選

似乎係先要鬥快打晒咁多lv(1-30)既event

撚記得邊關用咩SETTING咩

應該會開新event俾你打吧....

UPDATE再算啦
又係抽新裝FOR 新EVENT LOOP

其實有冇人有抽上一轉個-4度龍頭
個人覺得幾正

我只係知抽左3次3.5都唔x中
中得擦膠尾翼
呢個又應該點改好？

清晒map清晒所有level，依家開始燒幾千張skip飛

cls
我一早用晒
懶去清體 入event lv 10 skip 1分鐘攪掂

btw 新盃又係玩全速
冇3.5冇人權啦屌

CLS
第一個條友跑24s, 而家套全速裝先跑38s

改輕量化

齊唔齊人權parts: 3.5:1齒輪、軟剎車尾、低摩擦滑輪？

我諗住又有咩陰濕位...仲好保守裝慢滑輪

D人最速top speed有成44km....

以為轉線台係陰濕位

同你一樣咁諗，同埋之後有個波浪位

有齊，係16mm低摩擦滑輪未升完，用緊黃色14mm

予選真係用到紅黑？

我指條軌既難道

予選過唔到level 8

上面個系統

分身玩到22就過唔到
紫摩最快細轆setting
轉少少已經係咁炒
冇擦膠冇人權

正身set到用到紅黑 不過冇快好多

冇黃擦膠玩到27過唔到

唔改爆係咪玩唔到
我都好多件改兩三項就算 又冇升滿lv

日本方面已有人打晒，今日唔得閒玩添，都好難入到頭300名。

最尾個關難到....改少少又飛

有無setting睇

冇刷膠是咪可以放棄打上30LV

我無3.5連16都過唔到

想問下車碌同鈴 係咪都係改加speed同減重？

冇黃擦膠卡左係27
冇黃擦膠>要break嗀>冇節電>第3圈比佢反cup收皮

等日本仔出攻略算

跟唔到

有黃擦膠成件事易好多 又可以用紅黑
我依家用紅黑要配9度底 轉彎最盡得9mm 再快就炒

聽講紅擦膠尾都贏到，不過3.5就一定係要有

第一次予選比預期多人clear到，而且喺平日時間舉行，應該又俾人小....
所以依家官方決定會再舉行第1.5予選(27/6)，只要clear左第一次予選lv30就可以參加

首先前軚既摩擦值會反映喺tire grip呢個數值上(後軚摩擦對呢個數無影響)，tire grip數值越大，加速力越大(最高速到達時間縮短)，所以前軚主要改摩擦。由於有時d賽道會想加速快d / 慢d, 因應不同情況，最好改定有幾set前軚: 4/5/6項改摩擦

至於前後軨同後軚相對只係睇power/speed值，可以改輕量化、power loss、speed loss等等。抽到多左既，都係最好改不同路線備用：
例如1set主改power值，1set改主改speed，一set balance

Whatever啦呢隻驚
每日清左日任就收工

依家發覺4:2既作用，太快拎佢離調有時又岩岩好

跟到差唔多數據都飛

邊隻係9度底？

Tz+1度白龍頭

3.5都復刻左咁多次到依家都冇我真係幫你唔到

黃擦膠同銀影號從來未復刻過
仲要今次咁絕剩係復刻橙擦膠
我依家仲剩7千幾石冇野好抽

冇黃擦膠及紅擦膠似過不到了

呢個玩家已經好勁，差少少...
如果用埋金電池唔知得唔得

終於抽到紅黑, 應該點改會比較好?

我咁改

冇黃擦膠紅擦膠呀吊...重未過到...吊

Thanks

紅擦膠依家仲有得抽，睇你搏唔搏下抽...

23秒8幾
屌just起步就飛
改少少又飛

我過左lv 20便算
黃擦膠上次抽唔到，又唔想今次為咗紅去抽，等復刻再算。

有人真係做到無擦膠贏到

嘩！
真係好顛！！！！

但冇detail，唔知點改用咩件...

開始好多人都做到，有setting參考：

佢配置都好高級 全滿Level！

冇3.5即係唔使玩啦

無新野？

Hea到...

屌你轉色件都唔出，hea撚到

冇抽
冇活動

佛系玩法

紅色減角frp應該改乜好

改減角度啦，好似呢季超速咁要快一定係零角度

佢本身寫減角係咩意思？

即係車底/前bumper既角度，例如super 1底8度，type2,3底就1度

角度越大無咁容易飛，但過灣越慢
角度越細會容易飛，但過灣越快
平時d 前bumper都用黎係加大角度，作過灣穩定用途
新呢隻(-)FRP可以減低角度到0，去加快過灣
見今次超速做24、5秒嗰d全部係裝左呢件野
我無呢件野就只做到26秒無得再突破

但件野本身寫-4, 用1度殼再減咪冇用？
定另一個factor離？

好似最多就係變0, 1度-4度結果都係當0
Check診斷就知

Evo快刀

開始想棄驚
成日都要換黎換去試黎試去
好煩

我都hea玩狀態，好作業，已無咩新鮮感

係
而且變化不大

今季盃唔使玩
升到A 冇3.5真係冇得追
3543534545咁撚夠分升咩
連EVENT都冇心機開黎打
入去睇REPLY就算

冇減角冇得玩，差成秒幾兩秒
睇第一果個原來有款減角係雙層，見抽個封面都冇

我落擦膠 -5龍頭
最快先得46秒

今季營運特登set到條跑道唔飛，不過唔齊人權件同改唔足(=課唔夠)，一樣只有陪跑
我無減角龍頭，25秒尾極限啦。
減角龍頭應該雙層先係當時正式抽獎個件，單層係依家都仲有得抽。

呢條唔需要裝擦膠，唔會飛車的

THANKS 一陣拆撚左佢先

課夠都唔掂，要改啱。改唔啱冇多餘件去升都冇九用。
d件又唔復刻，根本冇得玩。

每2季就迫你升好幾件新4星，撚有咁多件 同料去刷 最高咩

係
冇得肝 只可課

呢個game一個人試到既野唔多，某程度上係需要情報交流，否則好易改錯方向。日本方面d玩家有組team去作交流/討論。可能香港比較少人玩，無計啦始終未有正式中文版。
件方面以3.5：1超速齒輪為例，算係近排keep住可以抽，因為官方可能都知無左根本無得鬥。所以有興趣玩落去又無3.5既，可能都要搏下抽。
至於課唔課或課幾多，都好個人。好似最近有個pack係有摩打極意(保證摩打升至高)同一大堆強化件，收二千yen我覺得算係課得過(仲可以買3次)。我由第一季開始玩到今時今日都好似課左千幾二千蚊。不過好多時課完都抽唔到想要既件/殼，所以我已經決定唔會再課，是但玩下算。

下季越野賽道，好似唔覺會飛

改左無得救 太hardcore
手機驚搞到咁高門檻 點會有人玩

係
完全係心聲
根本太hardcore

轉set要成件野改真係痴撚線，仲要50lv
on99, 件既比例去到尾都係用D最多

係個50Lv唔知為乜
原本以為營運比肝用來補抽唔到件少課玩家都有得過關
而家根本係要狂課 浪費咗隻驚